一人一個留言支持Ozil！阿仙奴食屎

真心睇到想喊
發聲求公義但俾班仆街高層為左個市場，
完全扼殺一個足球員嘅夢想同成就

我屌你老母阿仙奴

justice！

如果真係因為佢為公義嘅言論而雪佢直係好無恥